突發 朗豪坊對出有人拎刀

如題
未知因為咩事

又有

五點幾咋喎⋯⋯

臨天光搞啲咁嘅野？
詳情有冇人知

夢遊呀

咩事

圖？

推 小心

最近精神病人會經常出現。。

仆街你地咁講我尋日朝早撞到個
係銅鑼灣世貿果頭